[內有腥味] AC米蘭球迷討論區12

想見問題:
買咗依個球員, 仲有錢買其他人咩?
Ans- 買球員好少會一炮過畀, 係分期畀, 所以仲afford 到

FFP 問題: 買咁多人過到FFP咩?
Ans:
AC Milan’s new CEO Marco Fassone met UEFA yesterday to discuss the club’s four-year plan and FFP regulations, according to reports.

Milan were originally set to meet UEFA in March, but the governing body agreed to postpone the meeting in line with the club’s long-running takeover saga.

Tuttosport claim that Fassone presented a four-year business plan and will wait until the end of the month for their response with regards to Financial Fair Play (FFP).

The plan is one which, according to the report, lays the framework for Milan to be competitive with Europe’s elite in three years, within certain parameters.

推呢個